「預計」蔡英文應該係韓國魚1.6倍票數

大約

我預計1.61